會唔會講自己黑歷史比另一半知

尤其女仔
個女仔朋友都玩得好濫下
廿頭已經比廿個以上男人屌過
咩sp ons 多p 都試過
睇住佢同個乖乖仔mutual fd 拍拖
最近佢懶坦誠咁講晒d 黑歷史出黎
結果個男仔崩潰咗
條女仲呻話早知唔講 以為愛就會接受
如果你條女同你自爆會點

介紹個女仔黎識

男仔爆就得

點解要咁傻女

打死都唔講，叫過雞講咗俾女友知，即刻分咗手。明明佢話我講咩都會原諒我

愛就會接受
岩阿，不過正常人唔會愛公廁臭雞囉屌

Agger
正常女仔唔會鍾意自己條仔以前係usb
同樣正常男仔都唔會中意自己條女係usb個插囉